---
layout: post
date: 2022-01-04 09:07:21 +0000
title: 'Report du repas club '
tags:
- a la une
images:
- "/uploads/ajouter-un-titre-2022-01-04t093156-497.png"

---
La situation sanitaire actuelle nous oblige à reporter le repas club à une date ultérieure. 

Les chèques reçus ne seront bien entendu pas encaissés. 

 